有冇人好耐冇試過真心笑過

自從19年之後好似冇乜好事發生
衰嘢就日日上演
返工就越嚟越辛苦
可能負能量太勁 朋友越嚟越少
以前會令自己開心嘅嘢都唔再會開心
就算笑 個心都噏住噏住
已經想盡辦法谷返起個人
做運動 睇書 見輔導
都好似冇咩進展
做人真係好攰

有冇巴絲都係咁？

今日有啲唔開心，聽歌，睇咗好多集綜藝，笑得好開心，而家一唔睇又開始諗呢樣諗嗰樣

面朝大海 春暖花開

麻醉完之後落差好大
早啲休息絲打，唔好俾自己諗咁多

只能把希望留在明天

本身好耐都無笑得好開心 睇完笑到仆街

19年開始個人都唔係幾開心 開左個連登帳上連登 然後比啲膠po引到我笑就開始沉迷連登

幾靚仔

01：35 好撚好笑

好撚唔開心
家庭
感情
工作
社會
冇樣野正面

有，情況愈黎愈差，好似唔識開心咁

讓自己快樂沒有什麼不對！笑下啦！

你不是真正的快樂

唔開心is ok
世界/地區/社會/公司/學校/家庭/自己等等
好多事都唔到我地控制
而你可以順利渡過一日
無傷害自己
無傷害其他人
已經做得好好啦！！！
有時比自己放鬆休息下
做運動讀下晝睇下電影聽下歌
或者咩都唔做發呆都得
慢慢會變好
比啲時間比自己
you are good bro/sis

從心而發嘅開心
好罕有，好短暫
之後就無盡失落

破你膠處（笑）

Here
有時仲會無啦啦喊咗出嚟
其他時間都好似麻木咗咁

我自己一開始都係咁
不過之後慢慢睇化左

疫情開始真係歎到個人好撚悶
日日好似等死咁

我諗我二十年都冇真心笑過五次

分埋手

好可愛佢個唔好意思嘅手勢

氣炸師

我都係
唯有不停提自己 會好的

係，唔知咩叫開心，唔明有咩值得笑

啱！要放鬆啲過生活

你的笑只是你穿的保護色

同感

沉迷師

鐘意你嗰句 慢慢會變好
多謝你呀巴打

人大了 開心都想哭

人大左 >25歲 無唔開心就係開心
眼見身邊無邊個成年人係開心

真係一流
約人食飯都難過登天，更唔好話有咩活動
你想溝仔溝囡都無掟俾你去
最興奮就係聽到垃圾正苦啲大動作小動作
搞到明明都無咩出過國旅行嘅我都開始唔太想留喺香港連想搵啲野繼續呃自己留喺度都無辦法咁

有時喊咗出嚟會舒服啲

以為自己出post

呢個唔係印仔黎

你決定不恨了 也決定不愛了

巴打嘅人生睇嚟都好唔容易

唔啱嘅話
勉強都無謂

喺香港真係好難活得開心

You’re not alone

有咩綜藝睇 想開心下..

冇開心好耐
好頹廢

被分手先啱
Btw 你啱ge